\chapter{Trình bày kết quả hiện thực chương trình}

$\indent$Trong chương này, nhóm sẽ trình bày các kết quả đạt được như: Elo của AI, So sánh các thuật toán với nhau, Trình bày các tính năng của trò chơi,...

\input{content/chapter6/chapter06.1.tex}
\input{content/chapter6/chapter06.2.tex}